不想做工程

唉 諗起聽日返工就頭暈身㷫作嘔

今晚番定啦咁

可唔可以唔好

工程狗有得揀？

咪就係

想轉行

好想死

個盤無左佢會死? 唔檢討下自已有冇問題

屌，又係工程撚
有邊個盤唔危急架
冇左一條友個盤就唔掂就檢討下啦自己

哇，比我會屌7佢

俊和？

岩阿 係狗先做

有3盒散水餅算係咁啦

開佢電話屌佢老母啦，痴撚線奴性重撚到

眼殘

用狗話佢都侮辱啲狗
賤過隻狗

有好路數？

Sor囉，嬲得滯

完工前閃人, 免揹鍋。
人都走左咪俾機會你地賴落黎唯7, 攪得掂又可以上位

打錯字都要啫鳩佢
個bryant都幾乞佢憎

唔做咪唔做洗撚同你解釋

悲劇

果條友真係痴線
打工仔唔做咪唔做 同你有親咩

唔想做就辭職啦

做工程 悔一生 不可一 不可再

係我散水餅都唔派，冇聲冇息走咪算。

其實你班child燈仔
冇一個想升職？

轉工咪升職

做工程悔終生

做工程俾狗屌

過多年睇你仲轉唔轉到

繼續跟進 (轉載）

見啲人英文名成日轉
一間公司一個英文名

垃圾公司

好波

咁都做

埋尾祝人好運係定律黎wo

Quit咗啦

唔撚想返呀屌

diu 星期日晚次次都失眠望天光

六天工作>5.5天工作（冇長短周）>5.5天工作（有長短周）>5天工作

物管工程狗，估唔到咁快可以享受退休生活

起身20~25k fatfat, 洗唔洗返大陸

唔想做呀 救命呀

介紹我做ok?

傻左?有啲重要野你簽左名點走得甩?唔洗你簽果啲，就唔洗你負責任啦

巴打不如諗下點樣裝備好自己，再轉行

共勉之

一般既工程狗
都係高層既condom
無人會體諒你地
工程狗會睇住身邊每個同事慢慢離開
經歷人來人往
未退休你都要整CV為自己打算

屌 我仲未收工呀

工程主任一定有
5天工作,唔洗OT,放工無野煩
勁爽

有無人做過BS Coordinator 知唔知其實大約係做乜野？

呢個盤呢排好似驗緊消防準備完工？

做工程就係做一隻低人工既狗

上左ulifestyle

轉行啦

Genetron ?